再唔重整策略，我地會輸！！[附新既建議]

分析
首先大家要知道前幾日港共D官員上左去深圳開會，相信土共已經全面統戰緊要消滅呢場運動。
811 黑警暴力鎮壓+玩滲透做鬼，網上大量分化PO，動員黑社會，吹雞叫D支那狗落黎打人，呢D招數完全係土共拿手野，前線之間同埋和理非都出現分化情況，再咁落去好快散

D狗薪高糧準打完人仲有OT補水，背後係納稅人D錢，港共仲有大量盈餘。土共都係一樣，大量維穩費請打手。有錢使得鬼推磨，佢地一日有錢，一日都大把人落黎打。所以，我地一定要針對住經濟牌來打。 所以大家要有心理準備，玩得經濟牌，就係曠日持久打長期戰。

建議一.
3罷升級版 全民拎老綜！ 聽講好多人拎老綜可以幸福去旅行上公屋，仲可以打現金出糧既工。不過大家唔好咁做呀，稅局會查到架

建議二.
文宣好重要 爭取國際支持

1. 支那依家同美國打貿易戰已經打到五勞七傷，大量城市工作人口失業要番鄉下，做開金融都知支那債務問題10個煲得7個蓋等睇幾時爆。BTW呢個星期支那有3間中小型銀行破產被接管。大家可以溫馨提醒內地人要盡早套現哦 唔係到時渣都冇

2. 向穆斯林國家宣傳新疆D穆斯林點樣比土共逼害 (全球有16億穆斯林)

3. 歐盟國非常重視人權價值。一定要將D狗點逼害示威者既證據比歐盟同埋佢地既人道組織睇！

建議三勇武方向

1. 佔領既地方以商業區為主，由其係一D高租金既地方 ，呢D地方既星期六日銷售對D商家好重要。
2. 滲透好難搞，因為係咪真手足難以識別。只能盡量以小組形式做野，由其係最前線一定要小組朋友形式做野。
3. Be water 好正確。盡量以遊擊方法BLOCK，記住長期佔領冇用架，因為對政府無影響。

講住咁多先，大家仲諗到D咩，集思廣益下。